韓正稱中國開放的大門只會愈開愈大

韓正稱中國開放的大門只會愈開愈大

國務院副總理韓正在北京出席中國發展高層論壇時表示,中國開放的大門不會關閉,只會愈開愈大,受疫情衝擊影響,世界經濟復甦基礎仍不穩,中國願與世界加強協調,實施有利的財政及金融政策,維護全球產業鏈、供應鏈的穩定,推動世界經濟早日走出危機的陰影,繼續推進高質量「一帶一路」,深化與沿線國家的合作。

韓正表示,中國14億人口中,有4億人為中等收入,形成超大規模的市場,中國經濟今年延續穩定恢復的態勢,歡迎各國企業分享中國開放的大市場和發展機遇,亦將調整優化進口稅稅收政策,進一步縮減外資准入負面清單等。

韓正稱,國內生產總值由5年前不到70萬億元人民幣,增加至去年超過100萬億元人民幣,人均國內生產總值突破1萬美元,改革開放實現重要突破。

中共慢慢玩內循環啦

on9仔
而家全世界釘緊木板封撚左你個門口呀

越戰狼，你個閪就真係越開越大

閪門咋？

D臭味攻晒出黎啦

無人黎架啦臭到咁，快D封柒埋佢啦

LeBron James如果唔跟Nike解約, 就係辱華, 要俾中國人民封殺!

同香港政制一樣
砍掉從練跟住又慢慢進步

你老母個閪門就越嚟越大

香港你都容納唔到,市場仲點愈開愈大?

十四億人市場已經係泡影

咁呢頭又抵制人，點算好

岩呀， 但入左無話俾你出返去

你地唔黎做生意 我邊搵到人質

閪就闊

即係依家門小

肛門就闊

是肛門嗎？

M腳

開放地獄之門？

唔開大啲道門 點飛多啲烏蠅入嚟拍

邊對門？睇唔出wo
我只係見越嚟越封閉

開到夠坦克達，輾死d支那賤種畜牲